香港警賊光宗耀祖威水了，終於登上美國國務院社交平台twitter

但同共產黨齊名，唔知香港警賊睇唔睇得明段英文，大家都知毅進只識go home shut up

推比mon post狗睇

鄧冰強威豬！

香港黑警已定義為支那共產黨一部份

成班都係賊

翻譯埋比佢地睇啦
比個機會佢做臥底警

無一隻係磨菇！

香港仲用到Google Translate

三萬黑警快D攻打美國啦
國家比人侮辱不能忍

坐支那飛機一定要

比美國蝦到上心口

狗：好嬲好嬲，但好嬲好嬲英文點打？

水炮車 裝甲車出動

可能仲識講Brain Problem嘅

好嬲好嬲(英文)

全部同我like and ReTweet

ho hungry ho hungry!!

上次好威話I can't breathe

我地牙強威威

狗隊升格，福氣到極點了

想睇反駁笑話

又推下先

推

忠誠勇毅 心系祖国

好威威

black lai mattus!

振美係唔係想移民美國

驚察：唔識講英文，你搵pprb

香港勁柒揚威海外

厲害了

林志偉反擊未

等睇黑警fb出文譴責

push

驚方：好嬲好嬲

下面d留言藍到仆街

毅進仔可能第一個字已經唔識

Very boygirlboy

都唔係一面倒

通勤？

14億

無上光榮

警犬都日日拉屎架啦
屌你老母721同鄉黑行埋
你點反黑呀
你認同黑社會打人好啱
你唔係黑社會係咩呀

入去幫拖

林大總統幾時炮轟蓬先生？

Like rt cm

是但啦
做唔做都冇用ga啦
3 萬thanks

識鬼睇英文咩

ho lau lau

good

有咩地方
搵班字都唔識多隻 EQ又低既人去做警察
仲話自己Asia finest
Asia Rubbish就有你份

狗：你講中文

要逐隻字查呀

Mon post狗仲唔叫老細出聲明

仲有阿聰啊

睇過咁多次都覺得好柒

唉
圖中個隻狗出哂名啦
威啦

推光復香港 時代革命

推 制裁呢班垃圾

應該定性香港警察為恐怖份子

佢地冇number 又有槍，不停傷害普通市民

仆街警狗 出賣香港 殘害人民

啱啦 成撚日掛支那香港牌 又咁鐘意講自己做支那香港警察

之前有班話要入去做卧底啱啱入去個啲呢

lau lau chu

班垃圾狗撚識睇英文咩

PR全面進場 (推其他post)

係連登推其他post有撚用咩
逃避現實

因國家安全，第一防線警務人員應申報及取消本人及其直系親屬中國以外的國籍，以表效忠中國人民共和國。

講咁多，捨得制裁未呀
打嘴炮我都識啦

RTed

Popo咁撚威打女人 去打仗啦 屌你老母

香港警察係幫支共服務既

終於唔係background for you to take photo

傻仔強先唔怕你美國佬

Push

社會寄生蟲香港警察

Very agger

狗：蓬佩奧都係死曱甴

狗賊終於登上大台

揚威國際

一定係brian problem

嘩 威撚到
上埋美國國務院官方Twitter
香港市民邊撚到夠你班狗玩

黑狗死全家

中資恐怖份子 威啦 全世界都識

所以家屬都係黨嘅一部分

肯L定下一步就係制裁黑警, 人地係國務卿, 出一個字一張圖都有意思.
既然用黑警張相做背景, 相信離出手不遠. 黑警等住生生世世做大灣居既子民

一陣阿主席頂唔住俾人出賣就好笑了
你睇美國走去大使館條北姑

twitter戰線

反制

警犬擁抱大灣區
驚閪

班狗識睇咩？

微辣式字幕翻譯

鄧炳強自己話聽命於黨指揮㗎

有啲咁高興嘅事
光宗耀祖啦

甜筒sir仲可唔可以過去亞美利堅

揚名海外，萎震華夏

嘩 班忠誠勇毅就威啦

光宗耀祖啦

叻

白警手足點算

黑警

仲識 Black Life Matters

呢隻狗樣就威啦

幾多人恨唔到上封面咁制

恐怖份子

pish

蒙咗面等於無蒙面, 勁撚到

鳩硬sir 歸邊未

散仔協會唔係咁都忍呀?

Very Very Very Angry!

mon po 狗，睇唔睇到，你地終於出名啦！唔識睇英文就去Google translate 一下. 垃圾

一齊入去like

理想

現實

推俾班忠勇偽睇
希望佢地睇得明
利申：god damn you motherfucking dog
you all are dicksuckers

angry angry

幾時出佂美帝？

HKer life doesn't matters

very boygirlboy

支犬

有聲

今鋪光宗耀祖囉

WE ARE NOT A BACKGROUND AR
WE ARE NOT PLAYING AR

Ho lo ! Ho lo !
好容易

真係唔好睇火少西方國家線眼

已經被視為同支共一樣

上鏡係邊一個？
益佢呀？

This is not America!

一定要死全家

恐怖分子😇

全部落地獄

仲有We are not background 定 playground ar

今鋪真係世世代代留係大灣區

今次香港警隊“拋頭露面”啦

都仲未列做恐怖份子

都差唔多正式入list

黑警今次光宗耀祖啦

狗： 唉算啦！講番中文，你已經超越狗方防線！ 我地可以用宇宙通行既囯安法拉勁你架美國佬！

下次又唔知貼d咩章係件衫度呢

將美國國旗打交叉

ISIS 阿蓋達 北韓都未做到咁

Retweet

我覺得佢真係做得出

Up

古有虎門銷煙,今日曱甴灣仔銷毀歐美武器

真 班警曱有乜做唔出

唔會啦，買水貨囉

Null null

或者寫好嬲好嬲

幾好

3萬thx
我要睇黑警比銀行call loan破產自殺死

飛虎隊、Navy Seal
邊個好抽d

恭喜哂！

Popo, you now manage to be listed on Department of State of US

我呢d燈神緊係買飛狗

買咗古惑的槍

What's your name?
Brian, what's the problem?
Brian Problem?

黑警威威 ! 等制栽啦，成班人渣

亞洲第一警隊！！

Just the beginnings

喂，你講中文啦

佢講中文就好玩

黑警終於做到共產黨員一份子

PPRB會唔會貼堂

3萬thx

唔蒙面都可以一個一個清算
蒙咗面就成個狗隊一齊清算

為左個三萬蚊人工受半個地球唾罵
仲要留下一世污名 個個發達國家都唔歡迎你入境
唔好話移民 以後去旅行唔係返大陸就要去非洲
就係為左一個月3萬蚊人工 條數我真係唔識計
可能真係讀過毅進制先計到

威豬啦

推推推推手

7218311011111

畜龍去打美國未

放底美國製gear先

威水

Coast guard 都屌打

除底美國製gear，即刻無helmet用先

Like and ReTweet